<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/" xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title><![CDATA[escuelamane]]></title>
        <description><![CDATA[escuelamane]]></description>
        <link>https://thegrid.ai/escuelamane/</link>
        <generator>The Grid</generator>
        <lastBuildDate>Fri, 08 Apr 2016 03:33:21 GMT</lastBuildDate>
        <atom:link href="https://thegrid.ai/escuelamane/rss.xml" rel="self" type="application/rss+xml"/>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <link>https://thegrid.ai/escuelamane/0f6652bc-9d35-42d3-8799-88626f3d7a0d/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">0f6652bc-9d35-42d3-8799-88626f3d7a0d</guid>
            <pubDate>Fri, 08 Apr 2016 03:33:21 GMT</pubDate>
        </item>
        <item>
            <title><![CDATA[No title]]></title>
            <description><![CDATA[<p>Arquitectura de la información con SEO en mente
Permítanme aclarar esto diciendo que soy sesgo; en mi opinión la arquitectura de un sitio web es fundamental para lograr el éxito de SEO.
Mis mayores proyectos de SEO éxito han llegado debido a una variedad de factores, pero tienden a bajar a 3 componentes básicos de la arquitectura:
arquitectura escalable es algo evidente; se necesita un sistema que puede crecer tan grande como quiera / necesite.
Crawlable es nada nuevo para nadie en SEO; esto simplemente significa que la estructura de nuestras páginas permitidas para todos los contenidos más importantes que se desea rastrear e indexados por los robots del motor de búsqueda rápido y fácil. En realidad suena más fácil de lo que es ... garantizar que el contenido se vuelve (código del reloj) en el formato más ideal para los robots para analizar toma en cuenta más que simplemente la disposición de su divs para rendir adecuadamente sus diseños.
Para hacer esto correctamente es necesario para asegurarse de que todo el código está en el lugar correcto, y más aún, comprobar cómo cada página crawlerseesyour.
Es escalable
Es rastreable
Es por niveles
Aprovechar todas las oportunidades toDRY a cabo su código tanto como sea posible, recuerde moderno código está diseñado tocascade por una razón.
Informationtiering ... es un concepto que tengo desde hace mucho tiempo predicado a cualquier persona que haya hablado conmigo, al fin, sobre SEO. Esto significa que la arquitectura de su URL debe ser construido de una manera para la autoridad fluye hacia arriba a través de sus directorios.
Por ejemplo, si quería construir autoridad en torno a un concepto básico, me gustaría centrar mi dominio en ese concepto. Pues si yo quería construir relevancia en torno a lugares específicos para ese concepto, me gustaría estructurar de mi URL para que todo el contenido relevante para esa ubicación alimenta hacia arriba a un directorio específico de ubicación.
Así que vamos a decir que tenía una empresa de consultoría SEO con localizaciones en varias ciudades de los EE.UU., me gustaría diseñar una arquitectura que permita la información específica de la ubicación para alimentar hacia arriba a través de mis directorios.

Así que algo como NicksSEOFirm.com/P ... El contenido de localización específica podría ser el equipo, cualquier valor añadido competencias, nada geo-específica que era relevante para las operaciones en ese lugar, que fluye autoridad relacional hacia arriba para el directorio padre del / Filadelfia /.
Enlace en subdirectorios puede alimentar autoridad para directorios padre.
Un ejemplo perfecto de esto es los vínculos a sitios locales para las categorías populares; directorios terciarias con el mayor número de enlaces y contenidos que hacen que sus aguas arriba subdirectorios para recibir autoridad se traduzca en un mayor ranking y vínculos a sitios locales.
Poner en marcha antes del lanzamiento
La forma más fácil de asegurar un producto o sitio web exitoso lanzamiento es tolaunchbefore en realidad se inicia.
Lo que quiero decir es construir su lista de prospectos mucho antes de apretar el gatillo para ir a vivir.
John Doherty wrotea gran puesto en ProBloggerthat habla sobre el poder de apalancamiento páginas de pre-lanzamiento de la lista de capacidad. Con la construcción de una lista de usuarios antes de publicar el sitio web está garantizando esencialmente el tráfico inmediatamente después de su lanzamiento.
Nuestra pre-lanzamiento es cómo hemos sido capaces de generar más de 2.000 visitantes en los primeros 30 días de tomar el sitio en línea.
Desde nuestra plataforma no está construido sobre WordPress no llegamos a utilizar cualquiera de los plugins de lujo disponibles, y en su lugar creamos un sitio básico de una página que permite a los visitantes para convertir la misma forma en que el sitio web apoyaría, justo en una mucho más pequeña escala.
La parte más importante de nuestra página de pre-lanzamiento fue que no sólo apoyó el intercambio social, pero fue capaz de realizar un seguimiento y acciones globales para ofrecer a los usuarios activos más puntos; gamification es fresco.
Algunos de los principales beneficios de un pre-lanzamiento bien planificada son:
Su sitio web ya está siendo rastreado e indexado por los motores de búsqueda.
Se empieza a construir su base de usuarios y el público.
Se puede obtener información muy valiosa mientras que todavía está fácil hacer cambios.
La elección de una plataforma
Permítanme comenzar diciendo que no todas las plataformas son iguales.
También vale la pena compartir que no siempre es mejor construir frente a comprar, ya que hay un montón de gente inteligente la construcción de una gran cantidad de plataformas de contenidos resbaladizas.
Sin embargo, se optó por construir.
Una vez que había presentado todos los requisitos del proyecto, incluyendo la arquitectura URL, embudos de conversión, para conceder permiso del usuario, plantillas de diseño, y la localización, se hizo evidente que con el fin de conseguir exactamente lo que necesitábamos - nos vamos a tener que construir nosotros mismos.
Una ventaja importante del edificio es fuimos capaces de diseñar un sistema que soporte tanto nuestros procesos internos y externos a la derecha de la puerta. Esto también significaba que iba a tomar mucho más tiempo y un chingo más dinero para traer a nuestro sitio web en el mercado.
Hosting y Evolución
Se trata de un conocido, pero rara vez se habló de los factores - alojamiento iscritical infraestructura.
Una vez que estábamos listos para la configuración de lanzamiento público que eligió un proveedor de VPS razonablemente asequible, con lo que parecía ser más que suficiente memoria, y fue en un primer momento.
Por mes 4 estaba claro que íbamos a tener que hacer algunos cambios; los tiempos de carga comenzaron a hincharse y grandes páginas de contenido se agote el tiempo. Hemos reforzado el espacio y cuadruplicado la memoria, que resolvió el problema temporalmente hasta que ...
Nos dieron un poco de prensa.
El 5 de junio que fueron presentados por una de las mayores publicaciones de noticias en el mundo. Hemos sido capaces de manejar casi 40.000 visitas antes de salir VPS se estrelló con fuerza.
Fue esa semana hicimos el cambio a la nube de alojamiento localizada de Amazon Web Services.
No hemos chocado desde entonces.
El final resulto
No es realmente el resultado final ya que este proyecto aún está disfrutando de una vida sana y fructífera, pero después de 9 meses de planificación cuidadosa, que sigue siendo flexible para el mercado, y el cuidado de nuestro activo más valioso; nuestros usuarios, hemos superado nuestras hito de 100.000 visitantes.
Grande, pero ¿es repetible?
En caso de que no estuviera ya pensando en ella, que son ahora.
La respuesta es sí.
Tomando lo que hemos aprendido y aplicar el concepto de piratería calabaza, comenzamos un nuevo blog a finales de julio de 2012 hasta probar la transferibilidad de nuestra estrategia, y aquí fueron los resultados:
En los primeros 12 días tuvimos más de 17.000 visitantes. En el primer mes completo, tuvimos más de 50.000 visitantes únicos de llegar a la página web más de 100.000 veces (véase más adelante).
Y no redujo la velocidad ...

Hacia el final del 3er mes estábamos recibiendo más de 100.000 visitantes únicos y más de 200.000 visitas.
Benchmark y hágase
Una de las mejores maneras de empezar a trabajar en su camino hacia el aumento de tráfico orgánico de su sitio es entender la cantidad de tráfico potencial está dentro de su vertical, y una evaluación comparativa en contra de ella.
Echen un vistazo a los 5 mejores sitios que clasifican para los grandes términos de la cabeza a los que orienta y obtener una lectura de su tráfico. Para ello me gusta herramienta de tráfico web de usesimilarweb.com. Proporciona una buena medida relativa de tráfico, fuentes de un sitio web, y algunos datos detallados sobre dónde este tráfico está viniendo - y lo mejor de todo, es gratis!
Mi proveedor de alojamiento recomendado. He encontrado hostgator para tener la mejor calidad de alojamiento para los mejores precios. Shopify es nuestra elección para ecommerce.Conclusion
Esto es muy posible.
Hay que tener en cuenta aunque-esto no es fácil si usted no tiene un equipo especializado por su lado, que sabe lo que están haciendo y cuándo ajustar la estrategia.
Con una planificación cuidadosa, un SEO se centró la estrategia de contenido, y una comprensión del poder de la arquitectura de la información - puede hacer crecer un nuevo sitio web a más de 100.000 visitantes al mes orgánicos en menos de 1 año.
Quiero resultados similares a pasar a su sitio? Cita de las Solicitudes de SEO libre ahora!
A raíz de este estudio de caso también escribí concursos generationusing aboutlead.
Por favor comparta sus pensamientos, sentimientos y preguntas en los comentarios a continuación.
Gracias por leer.</p>]]></description>
            <link>https://thegrid.ai/escuelamane/arquitectura-de-la-informacion-con-seo-en-mente-permitanme-a/index.html</link>
            <guid isPermaLink="false">f47f18e4-8235-422d-a3d7-0e61217962b6</guid>
            <pubDate>Fri, 08 Apr 2016 03:29:34 GMT</pubDate>
        </item>
    </channel>
</rss>